踏入雞年老衲祝願香港警察大量殉職

我想 ICAC 將佢地一隻一隻捉入赤柱

正皮上一頁

認同請正皮上一頁

殉職會我錢賠 仲要飼養佢地家屬一世 你知唔知啲錢邊度黎？

有錢

老納好波

納dee

咁會好d

大師ho ball

，